【突發】領展再放新ＣＣＴＶ！！！！

尚德停車場A的3樓閉路電視片段
C32
2330 – 2339
2339 – 0039
0039 – 0139
0139 – 0200

尚德停車場A的3樓閉路電視片段

C33
2330 – 2339
2339 – 0039
0039– 0139
0139 – 0200

C34, C35

推

Ｐ牌推唔郁啊，睇片啊屌

.

tui

Tui

推，等冷氣神探

尚德停車場A的3樓閉路電視片段
C32
2330 – 2339
2339 – 0039
0039 – 0139
0139 – 0200

尚德停車場A的3樓閉路電視片段

C33
2330 – 2339
2339 – 0039
0039– 0139
0139 – 0200

C34, C35

推啊屌

推呀屌

不推不是人

推上熱門

推左先

曱近平

Push

推
612 721 831 101

甴近平

不反了不反了

qg8

推上的

backup

又剪過片先放？即係隱瞞!

push

曱甴平
習近平曱甴王
習禁評

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

看

推咗先

推
係街冇data 睇 跪求cap圖

假推

魔警阻礙救援30分鐘，點駁都駁唔撚到！手足去盡佢啦！

Up

再推

推呀

撚鳩黑警

［red]
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
[/red]

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

佢放得出黎，我估狗起碼睇過先

召喚神探

佢放出來既一定冇料到

Push!!

推
搵疑點 黑警走唔甩

C32, C33都係見唔到周同學！！！！

推，神探入，曱近平

pushhhh

又話畀哂
依家擠牙膏？

up

推爆佢

Tui ah diu

3樓會唔會得4個cctv咁少

------------+-----
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

推推推

Push push

落足眼力

領展求生意志好強

拎左狗嘅 approval 先放
明顯嘅料一定無
唯有靠連登神探喺細微地方搵料

。

推！

證明大家都係屋企

Tiu

先推

佢地放得出黎 點會未CHECK過

手足們要留意蛛絲馬跡

之後幾日都要，睇下警甴有無返去現場毁滅證據

反應快過黨鐵好多

即係要Show到你想睇的野先係事實？
事實係重要，但唔好做19藍絲咁諗野啦

P牌照推！

甴近平
一齊搵料

C33 0039-0139
係1:01:43不尋常地跳左時間，由1:01:43突然跳到1:01:46

習曱甴

Pish

睇片

永遠唔係一次過放
一定係逐D逐D放出黎

有咩？岩岩睇完好似冇

呢樣真係證據確鑿

第四條有個白衫男人唔知做咩跳落去又上翻黎

習甴近平

所以黨鐵一定有古怪

推呢個

pish

推！！

又放剪過既片

放出黎之前執好晒啦
咪on9啦

4個cam都睇唔到
c34 去到45分著紅燈

扌住

剩係呢單野已經夠
阻礙救援同殺人無分別
之前咁多單死唔去今次就出事

甴曱平先啱音

習曱平 甴近平 江甴民 毛甴東

推啊屌

睇

推啊！

有個白衫人跳左落去

推啊

而家事實係黑警一定係有份殺人
只係差左咩程度（阻礙救援定直接有份落手

時間上唔岩
已經去到1點49分

睇左先

112

最後上返黎

香港人醒未 起義未

推 有無人有發現

香港人加油

唯一可以肯定係既c34..起45分著左紅燈
亦即係當時放緊催淚彈

曱甴近平

推一推`

lm

推唔到

4個cam都無發現
c34 45分鍾著左紅燈

休中搵車牌，搵車cam!

有無停車場cctv位置分布圖？

c33 0039 個條
大概0041 有個人跑向右邊

曱甴平

香港警甴

習曱甴

地鐵唔公開cctv 都幾肯定死咗人

一早又唔出曬，分分鐘又係做假

呢個都唔洗講
我就唔撚洗個個cam都爆撚晒

香港人！報仇！

香港人

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

嘩屌 要挖呢條友出黎

66廢柴

領展個twitter有

Push!!!!!

佢話停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒

睇片呀！

PUSH BROKE

唔知關唔關事 見到唔知乜嘢由上面跌落去咁
00:59:34

前提係：
1. 之前連登估計C31 01:02:17（2樓上3樓）既黑衫男係周同學
2. C30 01:02:24（一下閃光）係周同學墮樓一刻

咁今日領展再公開3樓既CAM嚟睇：
C35係最近墮樓位置，但只拍攝到01:02:08，之後就轉向左方
C34第二近墮樓位置，同樣只拍攝到01:02:08，之後轉向右方
C33第三近墮樓位置，只拍攝至01:02:08，之後轉向右方
C32第四近墮樓位置，只拍攝至01:02:19，之後轉向右方

即係最關鍵既 01:02:17- 01:02:24 仍然係未解之謎

推一定要報復

係咪周同學！？

原來我lag機

仲要係1:59am 奇怪

放得咁快

黑警死全家

放比你算好
係咪想放都唔放？
屌你老母搞事分化五毛

隔離post:
應該跳咗落橫樑
唔知咩人黎

領展話係員工workload問題，因為要down晒咁多條片落嚟睇完全段，再慢慢遮樣，所以率先會放咗啲最近事發現場嘅鏡頭

然後再upload其他鏡頭，而家已經upload曬㗎啦。 頭先有人話呢個牌子嘅cctv有加密時間，改唔到

c35 0102左右

【將軍澳警民衝突科大生墮樓 據了解顱底和臉頰骨折】
將軍澳凌晨警民衝突期間，墮樓的廿二歲科大學生，情況仍然危殆。
據了解，他顱底和臉頰骨折，消防員凌晨發現他倒臥尚德邨停車場，懷疑由三樓跌落二樓，當時警方多次向停車場發射催淚彈。

2：25 陳生誤以為呢個石欄隔離都係同層平地 跳上去先知道無

周同學唔係黑褲咩

灰

C33 00:52 見到3個人一齊走

Push push push

小心fact-check

睇咗片先啦

你呢個係c35 01:02:47 左右
上次睇片已知係一個踩單車由3樓落2樓既人
唔係周同學

係灰褲
佢失禁濕左先睇落黑左咁

甴曱平平

推，交俾冷氣軍師

點解無lift或者梯間片？

咁我收返sorry

C34 上面時間0055後點解架車會逆線上黎? 呢個時間如果周同學出事佢必定聽到聲

連登仔真係癲撚過塔利班提出合理質疑都係搞事分化五毛

更正：係c35 01:01:47

c33 0059 有人

推
查出真相

啊sir竟然甩左p

做到野

求新發現

00:59有追逐

係咪唸住跳去橫樑，失足？

過左成5日，班狗一早派一team人睇過曬先出黎作故仔
你信佢？

下次可唔可以講埋邊枝CAM啊CHING

唔會再信佢哋9up啦

C32

1:01:06 右上角盡頭有黑衫人，關唔關事

C32 00:41

C33 睇00:51 都有..

應該唔係，周同學係着深色褲

幫手推

如果跳而失足
係腳落地先啦

白衣係咩人
1:59分？
墮樓後近1小時？做緊咩

推，本身領展因為錢同商場問題和正苦反咗面好耐

c34 1:02:09-20秒
有一黑一白行過

唔會睇到乜野
已經比班黑警隔左渣先拎出黎

推
希望可以水落石出

灰褲

點解藍色衫要打格仔？
佢行過望望就走

CC33 00:59 咁多人跑既

Cap 圖黎睇下

咩理由要咁圍佢？

C33 第3條（0039開始）
睇到13分鐘即係00:52:35開始
無咗00:52:37秒 36跳咗去38
見到佢疾咗下 係因為lag定點？
咁啱個段時間影到有人行過..

徹查真相

邊條片？

C33

連登偵探社快啲出動 GOGOGO

冚家link 存在咁耐以嚟的好事

睇到野嘅都俾共產黨燒撚咗

黨鐵情何以堪

習禁評

Upload左見到周同學嘅片段出黎
周同學動作怪怪地，好似避緊d嘢咁

😭😭😭

好明顯 比人發現左 之後跑到去第三層 諗住細細力開門行樓梯走

咁長點睇呀

C32 00:42:31
影到佢之後點解個cam由左班右轉翻左果陣突然轉翻右
姐係轉緊左去邊果陣00:42:31秒中途轉翻右

同一個白衣人？

周同學係深灰色褲，片入面係淺灰?

p牌推唔郁

鏡頭向的士方向

唔好信個時間，時間唔一定同步

大力推

推到清算黑警

佢仲識行識走唔似盤骨碎左喎

問佢地比左咩片警方，市民都起碼要睇吓

sor

周同學

睇#472個REPLY

推上去

Push.

究竟要咩姿勢跳先會背向天 手係放肚前？？
正常點都會用手護頭？

0:59 追逐時都好似有個白衣？

推 推 推

吓 佢咁講有咩問題先唔好郁啲唔岩聽就話人係鬼先得架

其實點可以肯定左上角時間無做手腳

推呢個！

呢個似係
但佢個動作非常有問題
似係睇緊有冇人上黎?

backup先

連登神探

周同學唔係著淺灰色褲喎
點睇都係深灰/深藍

自己睇:

推左未 係屋企既要backup先

如果佢時間上無做手腳
會唔會係有人刻意去試下到底有幾高?
可以方便佢地做野?
因為佢隔離有個欄杆可以落到地

領展怕裝修

幫你推

唔係周同學？
呢個淺灰色短褲
周同學深灰色短褲

追逐係白衫黑褲 如果睇得清有個斜袋就似係同一人

tui 開工

P牌推唔到都要推

周同學黑衫黑褲

之前佢有個cam影個幾似有個白帽男衣
分別出現起3樓同死者身邊..
但起呢4個鏡頭度都影唔到

幫你加多棍
推到有車主比埋車Cam

想掩飾真相

良心發現

睇咗嘅幫手backup!!!

有個街坊受坊表示係嗰日都以為出面係平地差啲跳咗落去

似係想搵野頂住度門，唔俾人入?

領展家下個大股東係英國基金

用下腦啦，3秒可以做咩呀

C32 影到有人試跳 13:00開始

樓上段片唔係佢嚟
睇返D圖應該有戴住黑色Piita口罩

我覺得有休班警參與追捕。請查查有乜車期間進出過停車場

多個牌子嘅CCTV都會有呢個缺點，因為要分段儲存，通常係5分鐘一條嘅，中間通常會冇咗少少嘢，不過通常係少於一秒

越舊嘅CCTV可能會冇咁好，因為尚德邨嗰啲cctv都用咗好多年

有張相係近啲影係灰色褲

根本鬼片黎，cctv點解要等周同學走左先放？ 依家佢夠哂時間執過黎放出黎，毫無信服力

#472
【將軍澳警民衝突科大生墮樓 據了解顱底和臉頰骨折】
將軍澳凌晨警民衝突期間，墮樓的廿二歲科大學生，情況仍然危殆。
據了解，他顱底和臉頰骨折，消防員凌晨發現他倒臥尚德邨停車場，懷疑由三樓跌落二樓，當時警方多次向停車場發射催淚彈。

2：25 陳生誤以為呢個石欄隔離都係同層平地 跳上去先知道無

一定唔係淺灰色呀

呢個動作一般人做唔到嫁
下意識都會驚而跌左落去

係，無錯。但係佢扼殺左小商戶。令商場單一化
大財團壟斷

逐格睇

係藍絲gp 見到，for大家information 對家睇緊咩

2：25 陳生誤以為呢個石欄隔離都係同層平地 跳上去先知道無

但係真係有街坊咁講

C33_Car Park A_Level_3_0039-0139

0046 有人跑過

唔好人講你又講, CCTV除左cut短, 邊有咁易執到

個欄十分高嫁
除非你米9..如果唔係你起心口基本上好難捉到實

下面果個係雪糕桶？

左上有3個人

哩個位要睇返c35差唔多時間睇下搵唔搵到

點解唔一次過放？

佢d懶係凝重既background music好l煩

back up啊

外國記者去睇過都覺得有機會fake到人
但係究竟有無警曱追佢
令到佢迫不得以誇過去 而間接殺左佢
一定要真相還原

其實如果有樣學樣 但跳得唔夠高 隻腳比牆kick住左 上身前傾 咁就會打橫落

咁點解全日比人叫佢放片，等周同學走左即刻話放？

咁多出入口
如果休班住將軍澳
可以行入去唔使揸車

警謊冇否認有休班警

整到睇恐怖片咁

c35 01 01 45 有

佢做生意手段係好仆街，但係呢個事情上做法就好正確，唔可以將公司利益斷送係黑警到。

tuiiii

藍蛆會用"黑衣魔"呢個term嚟形容
搞到有幾恐怖得咁恐怖

荷理活級剪接

我係講緊條片入面白衫9成係訪問嗰個陳生姐 佢講到佢係嗰日跳咗真係差啲跌咗落去

有冇人知手足上衣咩色

你岩

阻礙救護車到場已經係間接殺咗周同學

C32 00:42:31
有冇人明我講咩 00:42:25開始睇下 支cam由左至右去翻左果時 00:42:31果下影到中間位冇啦啦去翻左 唔知係正常定bug

又有3個人

但呢條追逐片係咩角度黎 好似之前未見過既？

放d唔放d

太曚

Backup!

但係就算失足,個頭會唔會傷得咁重
正常情況應該唔會俾頭落地先

本身有3個人, 有1個女人好似拉住另一個男仔既BACKPACK,
但係跟住男人突然全速向前跑既????

我眼花???

Sir

so strange....

個設計好陰
白帽 離遠望到周同學 想行去搵佢 都上左三樓 再走返落去
突然見到咁高 一反應錯就會打橫落

大大力推

應該係黑色 之前有講過

領展而家都唔妥政府啦

其實佢一早都有po啲最近事發現場嘅CCTV，有人再要求PO三樓，佢都係幾個鐘就PO咗兩條

都要諗吓IT部員工嘅workload嘅，人手極少㗎，佢要DOWN晒啲片落嚟睇晒，再搵程式拼埋一齊嘅，再蒙返面嘅。佢哋有到現場影相同整平面圖嘅

可以睇吓領展個Twitter，其實佢做嘢都唔算慢，已經好過黨鐵一億倍

藍可兒

墜地位條橫樑要斜跳 好高難度

狗都係打份工
又咁攰
未必睇得好似我地咁用心

尋日嗰d 推人呀 反光嗰d都係我地睇到

科大之恥

呢個人啲動作咁奇怪
舉手（槍？）指住人？

岩岩都睇到 支cam有d奇怪
睇左前幾段 支cam都係由右至左 左至右咁郁
去到C32 00:42:30 suppose支cam係轉去左邊 但而家係突然往右邊方向

係咪呢個

似，推

領賤開拓緊大陸市場，完

如果佢d料有機會指證班狗動搖到政權既，強力部門一早阻止左佢放，除非唔想搵錢

所以放得出黎一定無料到，仲會等你地神探上身

你可以睇吓領展個Twitter，其實佢一早都有po啲最近事發現場嘅10條CCTV，有人再要求PO三樓，佢都係幾個鐘就PO咗兩條

都要諗吓IT部員工嘅workload嘅，人手極少㗎，佢要DOWN晒啲片落嚟睇晒，再搵程式拼埋一齊嘅，再蒙面嘅。

佢哋有到時場錄埋片同整平面圖嘅！fb有手足話呢個牌子嘅cctv已經有加密時間，再要個鏡頭不停轉，應該改唔到嘅！如果真係改到嘅話，第一條片應該去到呢刻先會post出嚟

C34
01:03:20 開始
Exactly 24 秒出現極快移動嘅影

有冇人可以幫我check多次

yes.所以我覺得呢個唔係普通人做到

特別而家領展同政府唔妥

nonono

唔通
佢就係殺人凶手？

應該要由 11 點 （23:00）開始播，因有車主在停車場外見到班殘暴警由停車場走出嚟，當時是 23: 25 左右

呢個係周同學?

睇片！backup!!!!

其實真係算有效率

推一推

如果得7秒就跌落嚟
有咩可能關班狗事？
大家集思廣益下

當時佢二樓上三樓有無人跟住
同埋後面有人推嗰段片時間係幾多

而家補放？明曬

1.2米，都唔太可能一隻腳誇過去
一定會up上去，但石礐無腳印

要助跑parkour式咁跳至過到

你都on9, 拖幾日先放係因為要做CG同剪片, 你信佢就on9.

Idk btw 呢個cam 同時間最接近popo講嘅0102墮樓時間

佢話停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，改唔到)

個cam重要不停轉，啲色又唔靚，好難加插。。。除非領展it部以前係剪電影

如果佢正常咁轉翻去最左手邊 就有機會睇多d個灰褲發生咩事

單車果個？

正常，支cam已經好舊，唔會順

我睇到1:02:09-20有一黑衫一白衫行過以上同一個位
黑衫似係白衫配黑背心/黑背囊

【突發】領展再放新ＣＣＴＶ！！！！

#644 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正常，支cam舊，唔順

有得你食咪算好 係咪想連屎都冇得食？

放=CG
唔放=心有屎
五毛想分化擾亂視線
陰謀論上腦

你咁諗即係袋住先

我將條片播了很多次，在2:32的一刻，真係有錯覺覺得石欄後是和三樓同一個高度

C34 1:02am 疑似白T黑背心人

藍你老母

而家大股東係英國佬

35條片全部blur晒，駁埋，放晒出嚟，都算係咁啦。。。

黨鐵一條都唔敢放

我係

Posh

因為支cam太舊，唔順

721831101

佢話停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，改唔到)

首階段放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒。。。

IT部人手唔夠，都算係咁，黨鐵到而家一條都唔敢放

未回家
鍵盤戰士做野喇

Pi

2樓仲有6個cam未放呀！！！

其實乜都影唔到。
如果領展真係出嚟放晒出嚟，
我哋同差佬睇同一段片，
請問差佬係點樣判斷同學墮下之前
冇同任何警員接觸過？
如果你睇得多過我 ，咁唔該領展出黎解釋下

係咪C32

黑警橫行，天理何在？

612 721 831 101 112

睇過曬無野咪放

黨鐵唔駛講肯定影到野啦

佢話停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，支支cam都唔同高清度，仲要不停轉，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒，都算係咁

好過CTR一萬倍㗎喇，CTR都而家1條都唔敢PO

你可以睇返領展個twitter，一早po晒最關鍵嗰10條片同平面圖

721 831 101 112 113 118

係咪結界師中?

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

細心d睇lor惟有
你估好似有d五毛出黎話剪剪剪，但又冇證據

35

有冇料到？

點解一早唔放？

推推推推 願梓樂安息

話停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，支支cam都唔同高清度，仲要不停轉，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒，都算係咁

好過CTR一萬倍㗎喇，CTR都而家1條都唔敢PO

你可以睇返領展個twitter，人哋一早po晒最關鍵嗰10條片同平面圖

完美demonstrate
年中都唔知幾多人試過
自然反應一判斷錯就會釀悲劇

TUI

啲狗最鐘意揹呢款

p牌推唔倒，其他絲巴幫手推呀~

睇片呀

做偵探呀

搵真相呀

push!

咁都以你唸到? 點解冇周同學入停車場開始一路跟到跳樓吧嘅片? 有幾難呀!

你只要有時間點, 搵出其他位置嘅片一D都唔難!

呢兩個你喬裝警

嗰個停車場又唔係得一個入口。如果你去過，都會知嗰個停車場真係好大，成個carpark先得嗰35個cam(真係好少)，仲二樓要係有幾條天橋連住嘅，影唔到都一啲都唔出奇。。。

可以睇吓Google Map

其實最有可能睇到果支C35都無擺晒出黎 先去到0039 報道講0046 同學仲有用tg同個fd 講野

係有3個人頭係下層行過

可以去佢哋twitter推吓佢，佢哋處理得都算快，先讚吓佢哋，再push佢哋放埋出嚟

講真,同之前VTC咪一樣,一定係揀過哂D唔會出事嘅片放出嚟,
佢地原片一早比左黑警睇過, 依家放得出嚟實係經過黑警審批

唔係,第2個人黎

停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，支支cam都唔同高清度，仲要不停轉，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒，都算係咁

好過CTR一萬倍㗎喇，CTR都而家1條都唔敢PO

你可以睇返領展個twitter，一早po晒最關鍵嗰10條片同平面圖

其實佢哋做嘢都算快，大家可以去twitter，push下佢哋post埋最後5個cam出嚟

你唔識啫!
只要有一個鏡頭影到佢(當然大把), 就可用其他鏡頭連續跟踪, 好容易,

人地起碼有片放
你老母黨鐵 831一條都無
屌你老母黨鐵

C35放左啊, 佢放左2339-0139 出來, 定你想講其他時間

唔洗同佢地解釋架啦

推。。。。。。。

C33 0059

睇到有白衫人 追黑衫人

高欄低欄差成呎

C32 0039-0139
3:29 個cam無影到去左面
唔知有無野 求幫眼睇

睇到了 眼殘 原來唔係順住落

係好啲,但放得出嚟既片都唔會可以100%確認真相,最多比人估估下, 因為已經比黑警睇過片,如果放出嚟嘅片真係有證據黑警直接導致周同學身亡實會變天, 政府/中共一定私底下比壓力佢

固定cam都好啲，轉cam係最麻煩，領展唔係做調查，佢哋冇可能會幫大家剪㗎喇。。。靠大家合力睇片還原真相啦，不過舊cam，啲時間用咗咁耐唔多唔少會有一兩個字出入

陳生似片中13:02多啲

放得畀你睇嘅片,一定check過晒完全冇問題架啦

好難講，而家領展有外國勢力大股東，仲要已經唔妥政府(房署)好耐

繼續Push

所以黨鐵831一定有出事

如果兇手一早係匿藏係hiace狗車
狗車一早泊於3樓出事地點或附近
有獵物出現 兇手行兇 幫新婚同袍報仇
行兇方法除左扑暈 仲可以用架車
報完仇後番上車 即渣車走或者係車內等到第二朝先走
咁cctv就唔會影到兇手進入/離開事發現場

係幾點跳？

推左再睇

推呀推！

打電話報告洞房緊既新婚狗隻：「幫你報左仇啦兄弟」

你老母臭閪
放俾你睇又話做左手腳
唔放片，你又話佢身有屎，欲蓋彌彰
想點呀你地

有可能 原來咁多人都被個DESIGN FAKE咗

光明正大就一炮過放啦,擠牙膏咁放係乜野意思呀
Btw你老母俾狗屌呀撚樣🤣

講真，周同學行上左3樓影相，就係可能因為3樓高d，影到多d野，既然知自己上左較高樓層，點會仲「以為」欄後係平地呀？

1:03-05

停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，支支cam都唔同高清度，仲要不停轉，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒，都算係咁，好過CTR一萬倍㗎喇，CTR都而家1條都唔敢PO 嗰日一定有出事

你可以睇返領展個twitter，一早po晒最關鍵嗰10條片、現場圖片同平面圖

IT部人手好唔夠㗎，睇完片之後仲要blur樣，已經算係咁

而家領展又唔妥政府，又係外國勢力(大股東)，就算係啲唧牙膏都希望越唧越多，好似蘋果日報咁

手腳都冇斷，係盤骨碎。會唔會其實唔係3樓跌落去，根本2樓果度先係兇案現場？

視察環境呀？

如果手足係真係自己跳落去，一定要告領展管理不善，一個會令人有視覺混亂嘅圍牆，一個請勿跨越嘅標誌都冇？短片入面仲有另外一個人跳左落去，個停車場一年係咪應該最少跳十幾個？要有幾好彩先會一晚跳兩個？咁嘅概率係咪證明個圍牆有問題？領展係咪有責任？但係好人好姐個白衫人跳左都爬得翻上尼，有咩理由周同學會跌到咁傷？唔係黑警嘅責任就係領展嘅責任。

明明睇到後面果個推左前面一下

吓？

傻閪 白衫黑衫都唔識分？

其實點解唔可以一次過發放所有cctv?要分開咗放？

呢個係第二個人嚟
無人話佢係周同學

召喚連登神探！

條五毛晨早block柒左佢

咪再誤導人啦, 只需要縮窄監控範圍同時段, 工作量好少.

其實剪片打格係搵media..

推

停車場有成35個cctv，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，支支cam都唔同高清度，仲要不停轉，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒，都算係咁

好過CTR一萬倍㗎喇，CTR都而家1條都唔敢PO

你可以睇返領展個twitter，一早po晒最關鍵嗰10條片同平面圖

人哋it部人手唔夠，晚晚都要開ot整片blur
樣，算係咁

如果今日先至一次過post曬全部出嚟， 一定畀人話 做咗手腳

right on. 科大電子系2年級生, 運動形, 咪當佢傻!

半晚都無 三個鐘就兩單 個設計

應該都冇乜可能以為後面係平地，科大學生應都成日都會去將軍澳， 應該都好熟地勢

好奇怪,點解唔轉左

跨欄 唔係雙腳直接跨過果隻 係腳跳上牆頂踩一踩 定一定 再跳返落地果隻
隔離有部車 唔駛助跑 雙手按住牆頂 張開或不張開 一隻手距離 眼未望到無平台 反而望到對面有同二樓一樣欄杆 無提防
腳踩車可輕易跳上牆頂 本身佢預順勢跳返落去對面平台 而唔係踩定牆頂，所以 腳上牆頂時 身體跟住上前 保持向前傾姿勢
跳上牆時 注意力在 車 同 準備跳上既牆
到腳上到牆頂 身體已依勢前傾 注意力先去返前方 見到本身想跳落既平台無左
因為依種上牆再跳落既方法 上身前傾 唔同跨欄咁大衝力 雙腳直接跳過去
第一本能反應 變成 將上身往後拉 希望將重心移返後
我但那怕只遲左少少 重心拉唔返 上身繼續向前傾倒 造成身體打橫落
無論腳跳兩手之間牆頂 定 雙手側既牆頂
徬徨下都再想扭身想捉返牆
最後就乎合墜地姿勢
頭向街 腳向牆 打橫落 側身

佢做開運動 可能唔駛踩車都可 手按牆 蹲低身 腳直接跳上牆頂

不過真係無啦啦唔會去嗰個位
平時最常就係單車館行去尚德商場
嗰度真係矮牆後面就係路

c33 0059 好似有野睇

好似以前啲風扇咁有嘢，kick一kick，就會去返相反方向

新聞都有影過，支cam好殘

c33 0059
有黑衫人跑向右

白衫人追住黑衫人跑向左

c33 0059
有黑衫人跑向右

白衫人追住黑衫人跑向左

唔知呢段關唔關事

C34 01:03:23 有個人閃過 之後停左喺條柱後面？未見到佢有再行開過？
周同學系大約01:02:10-30墜樓 而01:03:00開始見到兩名消防員系3樓check水喉 呢個人會吾會系想避開兩名消防員 吾想俾佢地見到？

不過跳之前
應該都會睇吓下面先
除非後面有人追住佢

周同學單拖入停車場觀察黑警, 根本係行動形手足, 點會所謂避催淚彈自己跳落樓!

好似有人跑去左邊,有人去另一邊望?

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平

見開見熟就唔會
畫面一樣 人腦自然唔會懷疑 趕去對面就唔望

其實33,34 0059 都見兩個人追 但快過小明 咩都睇唔到

黑衫係周同學?

點解跑左又跑返右 仲要比白衫追

1. 佢灰褲
2. 佢似去搞緊舊紅色野

似係拎果舊紅色野
BTW 條褲唔似梓樂

講真領展算係做得好好啦，post完片無料到，你地話要晒所有CCTV又再blur 再upload，又一路喺Twitter update進度

睇吓有冇車cam影到其他嘢仲好啦

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

2:36左右開始 佢個視角咁樣行過去其實真係好FAKE
不過呢個高度既牆除左CCTV影果個白衫果種跳法應該多數會留意到

唯一一種跳法有機會留意唔到 又有機會頭落地既
應該係直接唔用手咁跳上去 但上到去果下岩岩踩中牆邊 之後跌落去
但係本身幅牆唔矮 咁跳易FAIL 好難想像會咁跳法

c33 01:45:24 左右 影到應該就係 c34 疑似推人果個人
佢似指住一個方向

推住先 唔知有冇剪輯

12:45:24
打錯

有機會 推

似係哨

醫護話跳冇可能手腳冇傷
佢得盤骨同頭傷
似打橫跌落去

其實係咪跌落去都唔知
好多可能性
本身俾人打到傷晒先掉落去又有可能
直頭係二樓打到咁傷放低佢係度又有可能
揾車撞完放佢係度又有可能

C32 2339-0039
6:36 個cam都冇影右邊

C33 覺唔覺004626 個黑衫有D怪

004826 先岩

無睇錯既話，好似俾人雙手後面綁住左

?

睇金田一定D劇果D都成日講
跳落去同比人推落去之類既落地位應該係有分別
同埋d醫學/物理學上係咪應該都可以大致推測到d傷係點黎

推 連登神探

C33 01:02:13有黑色人影經過
推斷係行咗落柱後面既樓梯

曱甴平

呢個設計咁濕鳩
以前有無人因為咁而受傷？

佢跳咗上石壆 應該都想跨過去 但佢唔係直接跨 佢跳左上去先所以發現到好高

甴近平幫你推

推

一齊揾下有冇車窗反光見到啲咩

牙膏

要搵人mon撚住
一陣搵人拍片扮自己跳

我估應該係popo啲燈射到對面大廈？

嘩 時間0048
呢個時間好可疑

未睇先推

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

邊個po有黑衣人喺後面推果條video

手既最前係黑色 睇返gif 係咩色

岩岩睇返琴日個gif
有人話前面果個似黑色長袖衫 唔似周同學
但細心睇 俾人推完之後
有下好似見佢露左手臂 係鏡頭太濛但都隱約見過佢著袖衫

自膠 gif推人果個都係黑手套

link reit can post all these CCTV so quickly....how about mtr?

咁所以呢個白衫佬係乜水
其實大家有冇諗過cctv既真確性？

果度有部車比佢踩
可能手按牆 腳踩車上牆先再落 上身前傾
其實佢都係fd嬲佢 佢先落樓 可能都累累地 午夜1點咁既鐘數 判斷力低 反應時間慢

0046時間唔岩啦
0046佢係2樓一個人ma 警方話
等領展放埋片

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人從來不用腦魔！
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

收到張咁嘅圖，應該唔係真架麻？

警方話佢全程一個人
等睇領匯片 confirm

都爆晒光

緊係放埋啦

證明裝修真係有用，領展自動自覺放片出黎。

要睇係唔係已經處理好

大力

偵探
幫你地推一下 我要推其他行動
有日我行左 唔係鬼 謝謝

佢係屋企出黎架
係有朋友喺附近以為朋友中TG先落樓

手按牆跳既動作應該都係
1.單手撐起跳過去
呢個最大機會留意唔到下便
但問題係呢個動作正常都係會腳落地

2.雙手撐起個人再過
雙手撐起完再點過都好
個動作應該慢同埋算穩陣
係有可能上果下鐘得太前既
但有手撐住既跌落去機會真係唔大
當然前提係無壓力之下跳
發夢都成日擒石壆之類 都無夢過有人仆

所以佢唔係腳落地既就點都有可疑

有冇師兄睇過而個位有冇cctv?

唔係 呢個白衫
應該係上便cable條link訪問果個

哇屌 好險

冇追post, 不過想弱弱問一句，領展所以放出嚟嘅cctv最早都係得23:30？咁23:30前既片段呢？
之前流出過車cam見到23:28班狗喺停車場出嚟，死亡時間又係班狗講既
會唔會周同學喺23:30前已經出咗事？

如果係咁的話，我哋要做既嘢就係逼領展公開埋23:30前cctv片段！

好危險 見到都嚇左跳

似係指示緊一啲嘢？

C33 00:45:27 有兩個黑衣男 一前一後行向screen左邊 前面果個好似舉起左d野指住前面 之後00:46:00 右邊有另一個男仔跑向左邊 (似係周同學？) 睇C32見過佢 但一前一後果兩個似係汪汪？🙈

屌，唔睇領展同讀仔，以為cctv要搞10年先睇到

其實link 都算係咁

個人認為有d假，因為1佢係屋企出來，同埋當晚放咗咁多tg，場面又咁混亂，應該未訓前已經知道有人墜樓同有手足成面血 咁正常應該會慰問一下掛

C33 鏡頭 00:45:22 至 00:46:52，有黑警持槍(下第二圖紅圈)押解一人(第一圖淺藍圈)，由右向左行，黑警身後有另一黑衫(橙圈)，再後又先後有個兩黑衫(黃圈和青包圈)快跑。

其妙的是這五個人，全部沒有出現在C31鏡頭。
C34鏡頭在 00:46 影到的推人和尾隨，應該是C33鏡頭影到的同一些人。

Cable戈個陳生話自己12點幾係停車場 應該00:52藍衫先係佢 差啲跳左落去

[quote]C33 鏡頭 00:45:22 至 00:46:52，有黑警持槍(下第二圖紅圈)押解一人(第一圖淺藍圈)，由右向左行，黑警身後有另一黑衫(橙圈)，再後又先後有個兩黑衫(黃圈和青包色圈)快跑。

其實左上角個人咩事 00:41:40

雖然未必有關係 但我睇到呢位白衫人一開始似係傾緊電話/拎住電話 之後輕鬆跨欄 之後佢掙札要上返嚟嘅時候佢右手仲一直拎住部電話無放手 直到移到側邊安全位置先袋返部電話 準備爬返入嚟 佢爬緊入嚟戈陣時身後位置有藍色雷射光 唔知邊到/邊個射過去

C27 00:46:30

relate to

C34 00:46:24

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

C33 car park a level 3 0039-0139

01:02:13-14
有一人行過

其實再重演一次就知，周同學仆得唔自然。雙手無做正常平衡動作。可能我睇錯啦

Cameras 20, 21, 22, 24, 25, 29, 31 可能顯示五個黑衣人00:46去咗邊

C32 0039-0139

01:01:26-40 有燈光同疑似煙霧

走入了梯間

C27 00:46:29

黑T, 灰短褲, 黑鞋，黑背囊，
似周梓樂
行動似有困難
不過無綁手

所以係咁短時間裡面一共有三個人(藍衫,白衫,梓樂)嘗試由三樓石牆跳出去？

係 好奇怪 00:52藍衫/01:05梓樂/01:59白衫 究竟當時情況有幾危緊先做到咁短時間內有三個人跳出去 00:52-01:05個時間都合理啲 01:59好似相隔太耐

領展都知今次大件事，即刻做野

強烈要求領展解釋點解要分開放

31果支鏡頭個位置同領展mark既唔同......

自己一個 定有人喺隔離

點解影唔到跌落去嗰刻係咩事

鞋底痴住個張咩嚟

政府 popo 想屈佢玩Parkour 出左事 ⋯
之後無可疑 然後連登仔話撞車

公道自在人心

打爛break glass？

C21 00:45:44
行前者戴白色口罩，周受治療時身邊的口罩黑色。
短褲的灰色亦似乎比周的淺。

找到周梓樂!!!!!!!
C21 00:38:27

C21 00:38:29

C21 00:44:31

C21 00:44:33

C21 00:44:35

更正，這個應該不是周

呢個停車場都好大吓，要dl落嚟睇曬成條片再慢慢編輯幫手足蒙返面，所以先咁耐，並承諾沒有剪接 (左上角有加密時間，支支cam都唔同高清度，仲要不停轉，改唔到)

首階段會放返啲最近事發現場嘅鏡頭，不過而家最後都已經放晒，都算係咁

IT部人手唔夠，話po三樓就即刻po，咁快po晒都已經算係咁

好過CTR一萬倍㗎喇，CTR都而家1條都唔敢PO

C29 00:46:30

唔係心目中又話剪片, 可唔可以理性少少
人地都要做遮樣工作, 咁未一開始放一堆先
之後做埋後一堆, 未放埋後續囉= =有幾出奇

C25 00:44:56

C25 00:46:17

點解，721同831既地鐵片咁難，影到差人就冇片出嫁啦，係咪?

有冇link?

Tuuiiii

原來停車場當時咁多人
以為得樂仔一個

屌自膠
推

應該1:02先跌?定係00:46已出事

C29 00:47:32

C29 00:49:25

C29 00:49:30

C29 00:52:22

C29 00:54:37

C29 00:59:23

終於補拍完啲片哪

C21 0048 點解要攞咪講野?

如果係補拍就唔會出咁多段, 唔同角度,咁長時間,
拍補既話佢出得愈多愈只會容易比人睇出係補拍
唔好咁陰論

好清楚

其實最大盲點C29影唔到出面之後C30 影唔到右手邊既出口 C35又係睇唔到上D既出口 如果有C36就好了.

C29 00:49:30 應該係周手足黎

好想推

應該係呢個啦

佢似係見到d嘢跟住跑走？
利申 未睇唒cctv sry

呢個係咪暫時最後搵到位置

全部補拍

01：01：28 墮樓明顯同黑警射tg同驅散有關

C28 1:02:00開始
2樓案發現場平台係有人(二人組)
直到1:02:25都未見到二人組有跑去案發現場既跡象
去到1:02:50已經睇到平台冇人，估計去到案發位置
1:02:40開始兩名消防到達並徘徊2樓
1:03:29 有街坊從平台行入停車場
1:04:50 兩位消防行向案發現場方向
1:06:59平台見到有街坊望向案發現場

C30 1:02:24影到私家車後面有黑影
1:02:40見唔到平台有人行出黎
但有兩位消防出lift，行向案發現場反方向
1:03:43 影到街坊行出，前面有兩位消防
1:05:20~34 見到有街坊跑過案發現場附近，消防企喺lift門前，後面似有兩個街坊
1:06:14 消防行過咗案發現場
1:06:50 有街坊指引消防員，背景亦有街坊快速跑向案發現場

暫時睇到係1:02:24傷者墮下
而平台二人組如果冇行返入停車場，可能係件事發生後最早既目擊者
可疑既係1:03:29嗰個街坊
佢應該係經過咗案發現場知道件事發生
但佢唔似有通知面前既消防
消防係1:02:40出lift，行向催淚彈方向，行返轉頭，經過咗案發現場之後先俾街坊指引去案發現場
而消防接觸傷者應該係1:07:02
即係傷者出事後首批消防應該係5分鐘左右就到達現場

以上時間係cctv時間，未必同其它時間完全相同
有講法係1:00傷者墮下，1:05消防到達現場
咁睇既話cctv可能有2分鐘左右既時間差

四手料
fact check唔到
可以當我妖言惑眾
自己衡量信唔信

周同學臉上傷勢似棍傷多過跌傷

好恐怖

C28 01:01:31

C27 00:59:07

即係由周同學受傷，直消防到場的時間很短，只有幾分鐘

C28 睇到欲哭無淚。警畜早知有人要救，本應立即開路畀救護車駛入停車場現場。結果救護員要兜兜轉轉，浪漫大量時間步行，搭𨋢，步行，搭𨋢………CCTV所有時間，都見到停車場私家車出出入入，點解救護車無入？？？

浪費大量時間

估計係5分鐘
cctv仲有外側行人路平台影唔到所以唔夠完整
但就消防同手足反應，加埋cctv證據黎睇
受傷時間係1:02:24
發現時間係1:06:04 三樓由兩名手足發現先
消防到場係1:07:02

周同學上三樓時間係1:02:10
消防1:02:57到達三樓但未有發現
消防1:02:40到達二樓亦未有發現

大概睇到係咁

非常精確，完全同意

push by p

有手足見到馬蹄露啱啱去咗大球場準備聽日表演！

聽日仲要你有萬人挑戰世界紀錄

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」
唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

大家千祈唔好搞到大球場全部都TG！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

少有高質留言👍